流氓先會丟擲催眠彈

Sorry 開錯台